覺唔覺今次制裁李大導 支共仲吠得大聲勝利11人果次?

李大導係高級警司, 如果係軍隊就係中校level
之前美國制裁軍閥, 或者無人機都係殺將軍level
港共估唔到搵中校level開刀呢, 人人有份呀
成條黨安部name list 好易就落入美國手

牠只是個孩子

成世無得去旅行
只能去支那

仲有非洲北韓新加坡

原來就快退休去美國
結果成世留係大灣區
仲要笑住話好光榮 為國捐軀值得

最可怕嘅係終身同恐怖份子睇齊
班狗可能依一刻無後悔住 仲有中共照住
到某一日中共放棄佢地 佢地就知有幾慘

李大導無得同老婆仔女去日本

香港迪士尼去唔去到?

選舉主任應該驚到腳震

打份十四萬嘅工都打到無得去Japan